究竟譚德塞有冇同習近平造愛？

懷疑平平係0仔

平平係1囉

0.5

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

即係點

Deep throat only

屌你
google search 完
笑到我

BBC

維尼:once you go black....

早知不應試愛

去酒店？

黑人系列

#習近平 #淆底 #膽怯

點會無

譚德塞係馮富珍契家佬？

有啲男人會搵個fd一齊屌自己老婆
可能係彭麗媛二穴

點解你地對我私生活咁有興趣？